# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [ru]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Эпизод 6: Конкурс зельеварения

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|О-о-ох, я снова уснула с открытым окном...
Перчинка|2|True|... как дует-то ...
Перчинка|3|False|... и почему мне видно из окна Комону?
Перчинка|4|False|КОМОНУ!
Перчинка|5|False|Конкурс зельеваров!
Перчинка|6|False|Должно быть, я... должно быть, случайно уснула*!
Перчинка|9|True|... но?
Перчинка|10|False|Где я ?!?
Bird|12|False|кря?|nowhitespace
Note|7|False|* см. эпизод 4 : Приступ гениальности|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|!!!
Перчинка|2|False|Морквик! Как мило, что ты позаботился о том, чтобы доставить меня на конкурс!
Перчинка|3|False|Фан-тас-ти-ка !
Перчинка|4|True|Ты даже додумался взять зелье, мою одежду и шляпу...
Перчинка|5|False|... ну-ка, глянем, какое зелье ты прихватил ...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|ЧТО?!!
Mayor of Komona|3|False|На правах мэра Комоны, я объявляю соревнование зельеваров... Открытым!
Mayor of Komona|4|False|Наш город рад приветствовать на первом таком конкурсе аж четырёх ведьм!
Mayor of Komona|5|True|Давайте же им
Mayor of Komona|6|True|громко
Writing|2|False|Конкурс Зельеваров Комоны
Mayor of Komona|7|False|поаплодируем !

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Хлоп
Mayor of Komona|1|True|Это честь видеть здесь восхитительную искусницу, прибывшую прямиком из Техносоюза -
Mayor of Komona|3|True|... не забывая и о нашей, собственной ведьме Комоны -
Mayor of Komona|5|True|... Наша третья участница - гостья из страны заходящих лун,
Mayor of Komona|7|True|... и наконец, наша последняя участница из леса Беличьего Уголка,
Mayor of Komona|2|False|Кориандру !
Mayor of Komona|4|False|Шафран !
Mayor of Komona|6|False|Ситими !
Mayor of Komona|8|False|Перчинка !
Mayor of Komona|9|True|И да начнутся игры!
Mayor of Komona|10|False|Голосовать будем аплодисментами
Mayor of Komona|11|False|Первой будет демонстрация Кориандры!
Кориандр|13|False|... Смерть больше не страшна благодаря моему ...
Кориандр|14|True|... Зелью
Кориандр|15|False|ЗОМБИФИКАЦИИ !
Audience|16|True|Хлоп
Audience|17|True|Хлоп
Audience|18|True|Хлоп
Audience|19|True|Хлоп
Audience|20|True|Хлоп
Audience|21|True|Хлоп
Audience|22|True|Хлоп
Audience|23|True|Хлоп
Audience|24|True|Хлоп
Audience|25|True|Хлоп
Audience|26|True|Хлоп
Audience|27|True|Хлоп
Audience|28|True|Хлоп
Кориандр|12|False|Дамы и господа...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|ВЕЛИКОЛЕПНО !
Audience|3|True|Хлоп
Audience|4|True|Хлоп
Audience|5|True|Хлоп
Audience|6|True|Хлоп
Audience|7|True|Хлоп
Audience|8|True|Хлоп
Audience|9|True|Хлоп
Audience|10|True|Хлоп
Audience|11|True|Хлоп
Audience|12|True|Хлоп
Audience|13|True|Хлоп
Audience|14|True|Хлоп
Audience|15|True|Хлоп
Audience|16|False|Хлоп
Шафран|18|True|Пора оценить
Шафран|17|True|... но пожалуйста, жители Комоны, приберегите свои аплодисменты !
Шафран|22|False|... и заставит их завидовать!
Шафран|19|True|МОЁ
Шафран|25|False|РОСКОШИ !
Шафран|24|True|... Зелья
Шафран|23|False|... и всё это возможно с помощью лишь одной капли моего ...
Audience|26|True|Хлоп
Audience|27|True|Хлоп
Audience|28|True|Хлоп
Audience|29|True|Хлоп
Audience|30|True|Хлоп
Audience|31|True|Хлоп
Audience|32|True|Хлоп
Audience|33|True|Хлоп
Audience|34|True|Хлоп
Audience|35|True|Хлоп
Audience|36|True|Хлоп
Audience|37|True|Хлоп
Audience|38|True|Хлоп
Audience|39|True|Хлоп
Audience|40|False|Хлоп
Mayor of Komona|42|False|Это зелье всю Комону может сделать богатой!
Mayor of Komona|41|True|Фантастически! Невероятно !
Audience|44|True|Хлоп
Audience|45|True|Хлоп
Audience|46|True|Хлоп
Audience|47|True|Хлоп
Audience|48|True|Хлоп
Audience|49|True|Хлоп
Audience|50|True|Хлоп
Audience|51|True|Хлоп
Audience|52|True|Хлоп
Audience|53|True|Хлоп
Audience|54|True|Хлоп
Audience|55|True|Хлоп
Audience|56|True|Хлоп
Audience|57|True|Хлоп
Audience|58|True|Хлоп
Audience|59|True|Хлоп
Audience|60|False|Хлоп
Mayor of Komona|2|False|Этим чу-до-дейст-вен-ным зельем Кориандра бросает вызов самой смерти!
Шафран|21|True|Зелье, которого вы все по-настоящему ждали: зелье, которое поразит ваших соседей ...
Mayor of Komona|43|False|Ваши аплодисменты не могут ошибаться. Кориандра уже вычеркнута из списка!
Шафран|20|False|зелье!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Ситими будет нелегко превзойти последнюю демонстрацию !
Ситими|4|True|НЕТ!
Ситими|5|True|Нельзя, это слишком опасно!
Ситими|6|False|Простите !
Mayor of Komona|3|False|... давай, Ситими, тебя все ждут!
Mayor of Komona|7|False|Похоже, дамы и господа, что Ситими лишается...
Шафран|8|False|Дай сюда !
Шафран|9|False|... и хватит притворяться стесняшкой, ты портишь всё шоу
Шафран|10|False|Какая разница, что там твоё зелье делает, всем уже и так понятно, что я выиграла конкурс ...
Ситими|11|False|!!!
Sound|12|False|вжжжЖЖУХ!|nowhitespace
Ситими|15|False|ГИГАНТСКИХ ЧУДОВИЩ !
Ситими|2|False|Я... Я не знала, что придется еще и демонстрировать...
Ситими|13|True|ОСТОРОЖНО!!!
Ситими|14|True|Это зелье

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|КО-КО-Коооооо|nowhitespace
Sound|2|False|БАМ!
Перчинка|3|True|... ха, класс !..
Перчинка|5|False|... во всяком случае, моё зелье удостоится пары смешков, потому что ....
Перчинка|4|False|теперь что, моя очередь ?
Mayor of Komona|6|True|Беги, дура!
Mayor of Komona|7|False|Конкурс окончен ! ...спасайся!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|2|False|... как обычно, когда наша очередь - все уходят ...
Перчинка|1|True|ну вот ...
Перчинка|4|True|Зато у меня хотя бы есть идея, как приспособить твое "зелье", Морквик
Перчинка|5|False|...давай тут всё уладим, и двинемся домой!
Перчинка|7|True|Ты,
Перчинка|8|False|модница-зомбоканарейка-переросток!
Перчинка|10|False|Хочешь попробовать последнее зелье? ...
Перчинка|11|False|... не очень, да ?
Перчинка|6|False|ЭЙ !
Sound|9|False|Хрясь !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|Ага, читай бумажку, внимательно читай ...
Перчинка|2|False|... Я не буду долго думать, прежде чем вылить его на тебя, если ты не уберёшься из Комоны сейчас же!
Mayor of Komona|3|True|За то, что спасла наш город, когда он был в опасности,
Mayor of Komona|4|False|мы награждаем первым местом Перчинку за ее Зелье... Зелье чего... ??!!
Перчинка|7|False|... ха... вообще-то, это вовсе не зелье; это баночка с анализами моего кота с последнего посещения ветеринара!
Перчинка|6|True|... Ха-ха! ну да ...
Перчинка|8|False|... так что, демонстрации не будет ?...
Narrator|9|False|Эпизод 6 : Конкурс зельеварения
Narrator|10|False|КОНЕЦ
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Март 2015 - Сюжет и графика - David Revoy. Перевод - uncle Night

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot - полностью свободный и открытый комикс, спонсируемый благодаря добровольным взносам читателей. За этот эпизод спасибо 245 спонсорам:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Вы тоже можете стать спонсором Pepper&Carrot на следующий выпуск:
Credits|7|False|Инструменты : этот эпизод на 100% был нарисован в открытом программном обеспечении Krita на Linux Mint
Credits|6|False|Открытые исходные материалы: все исходные файлы доступны вместе с шрифтами на официальном сайте
Credits|5|False|Лицензия : Creative Commons Attribution Можно модифицировать, продавать, распространять, и т.п.. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
